Mevr Bates werd aangesteld om de avond door te brengen bij Hartfield, James had tijdig worden ingelicht en hij sanguinely gehoopt dat lieve kleine Henry noch lieve little John zou hebben wat de kwestie met hen, terwijl lieve Emma waren verdwenen.
